女子柴灣峰華邨墮樓亡

早上7時許 ，柴灣峰華邨曉峰樓發生有人從高處墮下，警方接獲保安員報警到場， 發現一名女子跌在上址平台，倒臥血泊，經救護員檢查確定當場死亡，毋須送院。

警方事後以帳篷遮蓋屍體，進一步調查女子墮樓原因，暫未檢獲遺書及身份證明；但初步認為死因無疑，遺體稍後舁送殮房，再剖屍確定死因。

警方表示，女死者年約20至30歲，身高約1.65米，中等身材，蓄黑色長髮，事發時身穿深藍色短袖上衣、白色短褲及黑色運動鞋和戴眼鏡。呼籲如有認識女死者人士與警方聯絡。

防止自殺求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會 / 2389 2222 / touch@sbhk.org.hk / 24小時 / 廣東話

撒瑪利亞會24小時多語服務 / 2896 0000 / jo@samaritans.org.hk / 24小時 / 廣東話

生命熱線 / 2382 0000 / admin@sps.org.hk / 24小時 / 廣東話

向晴熱線 / 18288 / fcsc@cfcsc.org.hk / 24小時 / 廣東話

利民會「即時通」熱線 35122626 (24小時真人接聽)

東 華三院芷若園 / 18281 / ceasecrisis@tungwahcsd.org / 24小時/ 廣東話﹑英語及普通話

協青社青少年服務熱線 / 90881023 / yoenquiry@yo.org.hk / 24小時 / 廣東話

社會福利署熱線 / 2343 2255 / swdenq@swd.gov.hk / 一至五：09:00時至17:00﹑六：09:00-12:00﹑其餘時段：可選擇按「0」 字，將電話轉駁到東華三院熱線及外展服務隊，與當值社工聯絡）

醫管局精神健康專線 / 2466 7350 / - / 24小時 / 廣東話

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」： (Website) / 91 012 012 (只限SMS) / hkopenup (WeChat / Facebook Page / Instagram) / info@openup.hk /24小時/ 中文(廣東話、普通話)、英文

https://topick.hket.com/article/2421974

知唔知死者遺言

想問下，醫院會點搵果個人係邊個？

RIP